我以為得冇腦藍絲先會咁易俾人帶風向，原來自己人都係.....

中共心諗 我求其搵隻卒仔過嚟柒下柒下
你班傻仔就腦沖血咁忽下忽下 搞鳩記者醫護
我就一野翻身 你地就輸民意輸到粉身碎骨
班衝動撚仲要死唔認錯 調轉個撚頭屌返和理非割蓆分化
又唔用個腦諗下其實根本就係衝動撚自己分化

今次真係人唔吠狗都笑

唉